你地見過最低人工o既全職工喺乜？

雀巢生產~底薪8500未計扣強制金扣埋底薪得7xxx~

上奴工處大把

圖書館上書，之前睇舊登post未扣老强好似七千五左右

扣埋都唔知點生存

工時點先
每日4小時返得過

full time唔會得4個鐘啦

掃街

渣叮叮，聽講係最低工資多幾蚊

設計師 月薪7500，無限ot 平均一星期工時>120

香港做Design真係慘過食屎

地產 6000底薪 邊個夠我慘

見樓主咁好學..為左搵出最真實答案,
我就上左奴工處幫你Quick scean一下 5000~7000b 薪ge工種

結果發現係635份工入面大部份都係兼職, 或者有傭金

但係..同時都見到有幾份附合樓主要求ge 工作

希望樓主可以主動應徵為 香港ge 勞動市場出一分力